旺角遊行唔好去奧運/油麻地 經櫻桃街出旺角先係活路

三分鐘到旺角街市/朗豪坊
出到呢度已經係任你走

唔好推咩奧運/油麻地既人少地區
經果欄/警局 仲要行好耐
死路黎

Push

要保命一定點都去左朗豪坊先
入面通MTR出口

直接係朗豪坊行街啦

經呢條大馬路出旺角街市
旺市街市同朗豪坊只係一街之隔

係咪講緊亞皆老街?

PUSH,直接出返旺角旺區行街
入商場一般人多警犬入黎一定變多次新城市戰場
就算再集結出大街如果日光日白多人佢少好多手段可以用
再者出到果邊佢地想大搜捕,我地BE WATER分散晒變裝混入人群佢都唔係咁易搵

係 經櫻桃街出亞皆老街